假如你要無敵外型定係無敵才華？

正評 有如彭于晏既身材 金城武既樣貌 早知係你心目中溝死女既外表 身高就你想幾高就幾高 負評 琴棋書畫 上知天文下知地理 曹植七步成詩 你就行都唔洗行就得

無敵才華

因為我已經擁有無敵外型

要無敵外型
因為我已經精於琴棋書畫 上知天文下知地理

我只係想做個普通人

兩樣都已經有

識幾多野都好，無口才去表達 咪又係收皮

有才華-->讀神科-->有錢-->有女
唔靚仔都無所謂

無敵才華包唔包炒股同賭馬